律政司周天行: 29歲男涉指示李宇軒劉祖廸加入「攬炒團隊」勾結外國 黎智英Mark Simon幕後指揮

警務處國安處落案起訴29歲男子一項《港區國安法》下的「串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪」，以及一項「串謀協助罪犯罪」，指稱他涉嫌串謀壹傳媒創辦人黎智英，協助「香港故事」成員李宇軒越境前往台灣，案件今午（17日）於西九龍裁判法院提堂。國安法指定法官、總裁判官蘇惠德聽畢陳辭，拒絕辯方保釋申請，下令被告還押看管。案件押後至4月14日再訊，以待警方檢驗被告的電子裝置，以及調查其他同謀疑犯的銀行紀錄。

辯方透露，被告是受訓中的律師，在金鐘一間律師行工作。據悉，被告去年10月被捕後，已被國安處凍結銀行戶口，亦被沒收英國護照。

據了解，長達19頁的控方指控書列出被告與「Fight for Freedom Stand With Hong Kong」團隊（又稱「攬炒團隊」）的關係。控方指稱，被告涉指示李宇軒及劉祖廸加入團隊核心，黎智英及其助手Mark Simon擔任幕後指揮，透過發表文宣和國際游說工作，呼籲外國制裁中國及香港，涉嫌干犯國安法。

據悉，控方指控「攬炒團隊」曾推動名為「Project Hong Kong Trust」的眾籌計劃，被告涉聯絡Mark Simon，安排眾籌所得的1440萬港元轉帳至一個美國戶口。控方又稱，被告曾向李宇軒談及港獨思想，提議建立流亡政府和軍隊。

至於餘下的「串謀協助罪犯罪」，控方指控被告協助李宇軒偷渡台灣，包括安排李宇軒在警方保釋期間入住3間安全屋，以及前往西貢布袋澳出發潛逃。

重要 支持

老屈

屌你老母痴撚線

英國護照
英藉已完

希望繼續頂住

推

狙擊劉祖迪嗰班人入嚟未

隨時係自編自導老作個角色出黎老屈佢地三個

已經唔知講咩
推

其實外國見你遊說都唔一定要做 根本冇因為所以關係
港共點解唔直接去外國拘捕執行者？
佢哋做既野根本冇直接影響 係港共先係主因喎？

個 trainee

黎智英及其助手Mark Simon擔任幕後指揮

指示攬炒巴加入攬炒團隊核心？

越吹越離譜

HSBC 呢間嘢可以cut 戶口

作得就作
下次會話肥佬黎其實係女人

我睇到好亂呀

我係咪miss咗呢 攬炒團隊唔係劉祖廸嘅團隊咩

邊個做角色設計架，老作都作到咁柒

國安法導演應該都係李大導？

我睇咗兩次都唔明
係咪要去補習中文

即係又搭台畀黎智英咁解

噉都睇得明

擺明想屈肥佬黎係大台

佢講嘅攬炒係咪同我哋識嗰個大啲唔同

又屈

嗱，即係陳生係黎生Mark Simon 搵翻嚟去搵劉生同李生砌條team叫攬炒明唔明

我夠話黎智英幕後軍師係周天行添，幾時拉周天行個死矮仔啊？

李大導又穿煲啦 次次都求求其其 再拍過啦

push

藍絲劇本入面乜都係胖子黎指使架

編劇仲勁過李大導 ...

老共死都唔信今次運動係人民自發無大台
係都要搵出所謂嘅「幕後黑手」
嘥鳩氣

上面話做戲個班
當你知道黨委法官都係演員既時候仲笑唔笑得出

終於寫到個完整嘅戲本出嚟，但係熟悉香港政治睇到真係笑死

周天行呢件死賤種
祝佢全家百病纏身

肥佬黎分分鐘會喺今後歷史，被抹黑成古往今來最大漢奸走狗賣國賊

飛虎之雷霆極戰個劇本嚟？

尻屈

咩撚都危害國家安全

同個鬼佬上司講兩句野都勾結外國勢力，勾結左邊撚個先

死賤種周天行

波台，熱普城開緊香檳加笑聽日黃絲精神病

好想睇個指示係點指

李大導個劇本

DIU

控方又稱，被告曾向李宇軒談及港獨思想，提議建立流亡政府和軍隊。

講都比人大到.....9政府

夾硬作個故事出嚟

邵逸夫都係被指示加入cctvb

行得正企得正，驚西人地遊說外國政府制裁咩。身有屎先左拉右拉

故仔

on 9老屈

作故仔都唔做下research

唔係你miss左野，係老作嗰條友miss左野

好擔心...

某人涉指示Elon musk 加入tesla團隊

其實共產黨幾打得既

打平民，打飛機，打稻草人

洗厠所用品 請用高樂氏、滴露 唔好用潔厠得（威猛先生）

肥佬黎反港獨但搞港獨團體

deep state, 攬炒巴只係台面隻棋

推返

佢唔係要真相，佢係要做完台戲做大內宣

呢個29歲嘅都唔似主腦啦 幾時拉埋幕後金主

係度夾硬作個大台出黎

on撚9

戈培爾：

謊言講一千次都唔會變真相，但只要令一千個人相信謊言就ok

Cls

肯定係攬鈔巴篤灰添啦

（曲

平時咁多po過肥佬黎出賣手足，呢單唔知係咪真關事既佢又要埋單

佢地有十四億人

周天行真係吹到全宇宙都係攬炒團隊指揮
其實周天行同李桂華是否同門

特朗普同川普

要交差
黎智英都由大中華莫明奇妙變港獨大佬

波台班on9仔

攬炒團隊背後個人叫Sator
擁有好危險嘅科技
fact check左

呢啲真係要支持，反攻唔到都好。

只要會公海/外國收到支那人/貨物皮就已經十倍打擊到支那

有英國護照所以名都唔敢報？

真Deep State
一定係，除非唔係

平時屌黃絲 話黃絲笑李大導老屈係割勇武蓆嘅人 聽到建軍大計有冇表示

搵李編劇翻 CCTVB好過喇

話佢飛去美國做游說工作係色誘美國民主黨作不道德交易

仲唔係起個台畀黎智英，依家拆台當交數？

冇証據，叫李宇軒番香港先再講

港共已經唔係香港人嘅政府!!!

搵唔到大台, 乜鳩都入晒黎智英, 佢地係咪當老共咁撚低智??

唔怪得知唔俾有陪審團啦，老作到咁離譜藍絲都頂唔順啦

波台狗：老屈，篤灰